其實話Bob叔縮嗰班人我想問你地一句野就係, 你地咩料?

你知唔知Bob叔幾有錢? 佢經歷過啲乜野? 識得咩人? 知道呢個世界幾多野?
以上四個問題, 就算你以為自己想知, 到我真係講少少出嚟嗰陣, 你地可能都會禁住耳仔話, 你放過我啦, 我寧願唔知, 我寧願留喺fool's paradise
我有個人生mentor同我講過: 一個人嘅階級決定佢99%嘅見識. 社會學家呂大樂都講過: 朝菌不知晦朔，蟪蛄不知春秋. I agree them.
你以為佢縮, 其實你又知唔知去到佢呢種境界嘅人, 諗野嘅單位唔係一日, 一年, 而係一個時代? 成日Bob叔Bob叔, 懷仔懷仔, 你又有冇真正去了解過佢係一個點嘅人 - 又或者, 你係咪真係夠膽面對佢係一個同你有幾唔同, 唔好話兩個世界直頭隔三個世界嘅人?

佢咁有錢但都唔離享手足
唔同同溫層做frd變藍
算係咁啦大佬

劉德華夠有錢啦，今時今日咪一樣係過街老鼠，成世既光環一鋪清袋

一個人值唔值得撐同有冇錢唔掛勾既

利申：有睇開bob叔，唔建議佢講政治，同做下功課先亂屌人

wfc

連登咩多,五毛pr最多，好多po都係啲五毛開嚟帶風向，唔洗理

吓 我仲等緊佢演唱會
喺連登係過街老鼠啫

樓豬又有新玩具

劉德華係過街老鼠？
巴打只生活響連登CC台？

無人唔俾佢縮喎，縮個陣放低個光環咪得囉，唔好下下都係到造神

佢話「窮不與富鬥，富不與官鬥」嗰陣我差D以為佢係藍絲嚟添，算啦佢最新個live 陣離地味出晒嚟，割勇武叫人唔好強身健體，佢都係收收皮先。